大陸人表示 武漢死硬 要逃到醫療資源豐富的地方

來香港吧

死撚開啦